手足們 記得多謝清場就夠

全港18 區 咁多資訊黎緊要更新
今次有熱心人幫手清舊貼
等大家10 1 前有位貼愛國愛黨毛語錄
國際消息 新聞等等

大家內心默默讚賞佢地就得 唔使俾意見阻住佢地 以免雙方太熱情

當然為免外人誤會 特別國內以為我地雙方要既目標唔同
大家可以宣傳下市民互相合作
藍衫除舊紙 黑衫換新紙
一齊為成立獨立調查委員會努力

BB迪士尼團💙💙報名啦各位bb😆😆
Venus
Ice
Grace（六日cant😭）
Wai (平日can’t 😭)
雀子 六日cant

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

除左多謝 只有多謝

簡單宣傳佢地貢獻就夠
唔好當面讚 會怕羞

多謝鄰國俾錢請清潔工嚟清舊文宣

我希望每星期佢地都可以幫忙
始終18 區太多

市民同心 支持獨立調查委員會